如果建制唔敢發起遊行，不如叫民主黨嘅人發起啦

作用: 反襯出其實係支持反修例嘅人多啲，突顯香港人對香港未來嘅關心

sor for 好似中文exam

香港人加油！

［招兵買馬］Reddit 文宣Tg Group召集！

整合咗啲大家都做到嘅野：
【6.11-6.12整合post】 無論你咩派 只要反送中 都入嚟！

香港人團結呀

推到民主黨入嚟

民主黨: 依家錢都唔洗你哋建制派嘅人出，睇吓支持定反對修例嘅人多

本人認為星期日行多次係無用
不如係支持修例嘅遊行吖

自推

廣傳：來屆選舉禁止家中廢老投建制

自push

push ar

其實呢個idea有諗頭

比時間義士回下血都好

順便睇吓有幾多人“支持修例”

淨係識喺中資報紙賣廣告

識玩

吹到70萬聯署
比到7萬我當你贏

強烈要求民陣改做支持修例大遊行

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

sor for 00後要exam

push到民陣睇到

唔好騎劫遊行 唔好做多餘野 萬眾一心先依家

屌我撐你
睇下班屌人反中亂港有幾多個出黎

一百萬人林鄭都當無到，反修例遊行有幾多人都無用